股票app賺蝕分析 求推介

唔想再用牛牛
想問巴打們有冇差唔多收費既股票app 而又有牛牛個種投資賺蝕分析

呢度有人整左個股票app
好似幾好

用牛牛啦

認同

佢個app 有得買賣？
定係都係揀返FT IB 嗰d 算

信分析同信星座差唔多

牛

麻煩晒巴打 感激

我係指 分析返 自己既買賣賺蝕既report

Stocker股票記數軟件（5）-月月新功能計劃正式開始！

用緊 貪佢可以一眼睇晒 港美crypto三個portfolio
整合依排輸既錢